liar game 最好睇係咪爭櫈仔篇？

成個佈局
合作敵對合作敵對合作敵對 ......
都算係第一次秋山同橫矢合作

好比格鬥漫 gantz 嘅大阪篇

走私遊戲真心睇到頭都大埋

有睇gantz
無睇哂liar game
誠推彌留之國

好似好兒戲咁 收買吓人就玩完

講起又想睇返
近一兩年有咩鬥智漫比較好睇？

一個鬥力漫
一個鬥智漫

係編劇角度
都係去到中後段嘅高峰位
呢個位寫得唔靚嘅話
套嘢肯定平平無奇

臨尾走私啲數目亂到仆街
返睇幾次都唔明

我有必勝法

要比真係爭櫈仔最好睇，不過其他都好高質

走私遊戲太長同啲分析太多字
睇得辛苦
前期格局細既遊戲寫得精彩啲, eg少數決, 解僱遊戲

彌留之國就啲外傳仲好睇

都多
噬謊者
one out
彌留
有無其他？？？

唔知係咪讀者有投訴過
本身都係秋山自己解說
後尾比晒面個佬解說
心諗班面具佬有冇咁撚醒

點知結局又比佢講得通

因為規則比較易明
咁先理解到佢地啲戰術幾勁

如果你唔識足球
就唔明 set 越位陷阱一樣

最後尾靠圍圈屈機

其實都講咗啲道理

100% 智力 係唔得
點都要有啲武力

現實世界都一樣
我覺得 7成智 3成武

有冇人覺得liar game D套路同劇情好低B ，成鳩日話有必勝法，女主角又煩膠

咁全部game的確都係有必勝/不敗法，就係學女主講咁大家互相合作

橫矢一句 KO 咗佢
呢個世界無戰爭

劇情得一條路
秋山玩撚晒
嚴格嚟講輸過一次
就係第一次打橫矢

最鐘意少數決
越簡單規則越多野玩

其實遊戲內容係好睇，但遊戲之間根本連結不大，就算將遊戲次序撈亂都冇問題，過渡永遠都係女主同律師傾計。但噬謊者有一條明確既主線，每場遊戲都有連結，有A先有B，過渡又自然。所以我先話套路低B，liar game真係靠game撐場

解顧遊戲 簡單易明
得咁多就係咁多
點運用靠食腦

走私遊戲
突然勁撚多數字
仲要隻game有隱藏parts

個對比複雜咗勁多

最重要係噬謊者對武力同智力嘅平衡描寫
Liar game真係掂下都唔得 因為套野講合作同大愛
而且好多game都好貼地 拋手巾之類
不過講返liar game 秋山最叻其實係捉心理
諗隻game點樣贏其實好多配角都諗到
但係會推測到人地點樣做嘅就好多時得秋山一個

最好睇係福永撚鳩橫矢

同作者one out好神

點解e套神作有TV反而無動畫咁奇特

??
幾時有撚過？

見到呢個post我又要翻睇

唔好睇 最好睇係頭幾個game

蘋果少數決都正

鬥眼力漫畫=ONE PIECE

日劇

日劇個個伊甸園蘋果遊戲先正

橫矢係咪姐係成個Tommy咁嗰個

最後個 game
突登 set 漏洞
比秋山同橫矢搞事

你講四國嗰個？

記得隻驚個尾單行本版改咗

爭櫈仔算後期最好睇 有啲返番去一開始少數決 解僱遊戲嗰啲game咁 都係好簡單易明嘅game 係睇夠唔夠聰明諗到制勝嘅方法 唔同走私仲有後期好多game咁複雜到睇唔明

個陣睇連載係最尾打和
跟住堆面具佬話係想搵人模擬當年佢地冇玩晒既結局,
我心諗....想重演當年啲情況咁點撚解會用IPAD玩遊戲

同one outs一樣 ,東亞玩估直球再勁都畀班pro針對式訓練破解咗

痴線
梅花K 超好睇

查實套野都好普通，唔係松田同鈴木呢兩個演技真係好悶

現實世界錢大晒

必勝法只係滾鳩人
同病毒遊戲點搏取人信任一樣

佢只係將打和->事務所認輸中間啲位改咗，六四同up唔到片嗰個位冇改

四國志遊戲最on9 反而我覺得裁員遊戲反cup嗰到幾好睇

走私最神就一定
無人提打疫苗
中間神崎秋山福永三人戰 細game來講都好精彩

搶櫈仔遊戲 我覺得劇場做得好過漫畫 特別秋山扔哂啲coins令其他人覺得佢地組贏唔到

淨係睇過真人電視電影版，有動畫版？

本身ok
秋山玩 fing 針果度 over咗
結尾鎖門真係神嗱